屋企無電腦 應否換iphone

睇見好多人話iphone無電腦好煩 其實點解？

換iphone啦=
繼續用AN機=

咩人會冇電腦

真係無

屋企無電腦真係唔出奇，十年前就話一定要有

你成日唔開電腦係一回事，
屋企冇電腦係另一回事。

冇問題 買icloud 就得 一個月八蚊

攞換iphone既錢買電腦

繼續用an

屋企部電腦一個月開幾次

用iPhone 咁耐除左每年換機 基本上無同電腦有互動

如果你用iphone 要電腦咁an 機都要姐

唔好買iPhone
用過iPhone你下一步就會買Mac

咁你依家識一個

屋企無位 notebook有諗過 但係依家首要係電話壞左 依家用緊垃圾機

變磚，無電腦你就玩完

電腦呢啲嘢
冇事冇幹嘅時候你會覺得冇需要
但一要用就會發覺好重要
所以點都要有一部

你部iphone出事屋企無電腦就知咩料

有乜問題 我都係咁

laptop 唔係電腦？

睇錯

買電腦先啦 仲學人換iphone

我身邊好多人屋企無電腦，公司咪有得用囉